連登 JROCK / V系討論區

悶悶地 有無好野介紹我聽？

LF in Las Vegas

等X Japan到2046........

嗨

拋條link 黎研究下呀

諗緊去唔去睇 有消息賣飛未

Ching 你係咪打錯名呀

未見有
去啦...睇下Kuze表現如何

Jupiter d歌唔是好熟
Versailles 就好d

dead end

D'espairsray

佢幾時先唱返日文歌

RAZOR
V系band 我幾鐘意主音把聲

DIAURA

Fear and loathing in las vegas

Dir en grey